SHF拉打特攝綜合POST989 買幾多隻IXA先齊人呢

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

5月

5月
27派

9月

10月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.8

走咗數系列

有衫
有卡
有真骨

有CSM

仲有冥燈雄好嘢

屌你老鼠又屈我
噚晚睇緊屎家軍單嘢咪唔on囉，考試緊要啊，唔通夾硬叫臥西on咩

等收工

我唔屈人架

尋晚連黑洞都上水你走唔甩架啦

屌你老鼠乃預巴至理名言

佢上到咪又係電音

就係無事一晚發生咗兩個奇蹟

IXA要二就算了

我已經放棄左老鼠個名
宜家既我係叫睇User id啦

老鼠冇問題呀 會叫番你新名嫁喇老鼠

好為臥西著想
連登好有愛

唔友善

麻煩叫返我全名 黑騎老鼠

到
睇番6月賽程笨大你確定真係唔會冧閪

新po留名做完asm 瞓個靚覺

琴晚辛苦了
成日唔著衫瞓小心凍親

留名等二刷數碼暴龍

聞說底褲都比埋人

出左第二週特典

腥趴腥墮

留名

呢個我俾十個趣

招人交換
其實我比較擔心係佢會繼續出落去

佢寫23-29可能真係之後轉款出齊8張

8張 你係咪唔記得咗啲人

聽講友誼波規矩係咁
我地唔識咁多架啦

好啊臥西

老泊好嘢約睇戲未

無唔記得佢地，上多1個月應該差唔多落畫，一個禮拜2張啱啱好出到8張
然後02 4張就可以放BD做特典

2張
即係要3刷

不見不散

又係放工時刻上水
五西好波

笑出聲

屌兩張都好正

約埋我ok?

2張都想要

我都想收工

留名
冇左 三性？

分戲院攞 好高招

新po lm

一次過買2張飛

btw 日本特典好似正d

咁我地住緊係香港呀嘛

重特典 咁惡

早晨各位

上個已經無咗

我都係

係
剛打去寶石戲院問
佢話只有一張

寶石都有特典算係咁啦

咁快有實物睇 比想像中細張

攞唔到第一週特典
攞呢張都好

第一張已拎 準備拎第二張

咁快手
不愧為太一，真的長大了

唔比靜已置頂

女上哭好嘢

樓主好嘢

近排唯一最期待嘅事得佢 第一時間去睇

新手留名
有新野竟然唔係預鳩開

聞說坐緊時光機睇野所以唔得閒

幫手睇睇6合彩no

永續失敗

用時光機改變命運會搞亂時間線ga

只可以用來偷睇新shf發佈、價錢如何

第一頁都保唔住了

係咪暗示ark zero用普通humangear body

唔關事啦 zerop唔係宣傳用咩

邊個知
可能就係比個你估唔到既做

咁蠻野都好似係咁

早

早排訪問滅好似話迅將會有令迅傷心既遭遇 所以d人估一係滅為保護佢死 一係比ark令左身體而死

2個原因都可以解釋到到arkzero係二叔著

同埋無記錯0p正劇好似出過場 示範scan唔同key變唔同人

美空早

早 美空

日本d入場色紙好靚

屈到

樓主可唔可以幫我讓個置頂俾呢張相

但我哋喺香港

仆街又屈

新映肯出 我地咪可以繼續刷

我都知事實應該係再淫亂啲

事實要搵返臥西跟進利申返無我份

想問M記依家用EMS有冇問題

上場你中離左所以冇份

場都無入過

出001改件條友出劇場版龍兔hehe form

💃💃💃💃

諗諗下，月尾隻真骨電王無初版嗰啲攻擊特效

預左啦 到時劍都唔會有爆地effect

彈爺好靚仔

六月係咪有滅

唔delay嘅話

屌唔洗瞓嘅米王早

仁王註早

醒瞓而已

早晨

早射酒王

瞓巴早

海外巴早

泊帝早

預鳩早今日想撚邊個

無 用愛與和平感化

最高境界嘅撚化原來係

油王早

愛乳和平撚化

就快有垃圾跌價OOR玩

其實唔難

無撚無撚

唔係撳左港魂咩

係啊 早知衝快貨老現

mk國好耐無見
忙嗎

日日都忙
唔似你死mk咁得閒

日日都話有署長黎睇地盤
DLLM睇乜鳩

做正苦最好就係乜柒都唔識問問問 勞司動眾行完比返份report我
屌咁你黎做咩

睇你個mk做成點

mk國吾錯牙 keep it up

但又同你講可以用不同形式交副本

你可以啊
不過我唔歡喜囉

麻煩帶埋正本親身上嚟 記得係辦工時間

漏左份野唔該下次帶齊嚟先再開始搞

正苦真係預咗閪架啦

仲係用好古舊既方法做野 都唔知創科局要黎做咩

預咗㗎啦，係咪先

早！

睇你個死mk有幾mk

成班鳩官等緊改路剪彩
我個地盤比民主黨屌緊上埋新聞

預巴早琴晚睇完有冇咩感想？

都唔係尋日

o.... get錯左

托柒

姐姐早
琴晚又去咗邊度yo女

嗯

好似未有話遲

姐姐話斷左片 一起身成床都係冇著衫嘅女

我都想有咁既經歷

同同事食飯咋...

早射

油王一定係經歷過先可以諗到d咁嘅情節再屈落我度，我相信見過你真人嘅咁多位巴打嘅眼睛係雪亮嘅

早哭

樓子你好

有無辦法殺完你唔出1星

就係唔好殺我

想知係咩感覺

姐姐好嘢

.gun

你問油王啦，問我把撚咩
我都好想體驗下呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

其實油王係咪隱藏嘅Yo女第四聖

姐姐先係

直接五聖啦

酒王係比女yo
三聖+姐姐係Yo女

根本就係，從來四大天王都係有五個
Yo女三聖當然有第四個
條友咁靚仔衣著品味又企喺潮流尖端，地鐵站咁多人都可以好似太陽咁撚光，大佬.gun呀，根本唔洗Yo啊，你明唔明呀

根本唔洗Yo呀
d女柴灣排到荃灣揾佢
明唔明呀
唔明呀
明呀
呀

無無早

恭喜姐姐

未收工喎
仲咩咁早上

雞雄
賤套
油王
姐姐
老黑

泊早 上嚟同大家請安先

屌，唔打ps4了，你哋自己玩飽佢

西西

臭西唔好無啦啦抽走自己個名又加我落去先得架 你咁樣加都得 我話預巴係其中一聖都得啦

冇啦 仲諗住跟姐姐學嘢

美空派早

反正我都係無啦啦俾人屈咗個名落去

jm9

你邊同呢 你M底黎嘛 但我唔係啊

感覺上幾適合你

抖M西又引戰

又屈

老黑好嘢

好心分享俾人話屈

上面係臥西
下面係雞雄同套套

咁大雄係咪要換壯仔上去

只能意會

今日好靜

靜咗好多日

明天或後日先有雜誌圖

好型

等等等

已正評

一有新消息
就有好多新會然入場

唔挑戰

梳囉

老哭好嘢

バルカン アサルトウルフ

新魂限

Real?

見名都射左

梳囉
又恰新會然

要一 thx

1盒thx

梳囉
呢度啲人好唔友善

隻momo俾我燈撚咗成個月都無燒析

唔係啩下隻先要一

個網未更新 推住先

繼續買買買

一個月三隻01

老闆好野

青山有野

天才呢

下月請早

我都係新會然
請大家多多指教

大預好波

又出動時光機
. gun

我愛預鳩.jpg

洗唔洗我貼

#244

慘 ps send比乳鳩算

私底下send啦 我咩都唔知

電話無登入

突擊狼好似戰績麻麻

已射 今晚慢慢睇

真主角要一

一個月出4隻魂限shf

要一

靜靜地到月尾都唔得

跟機

是但喇

月底應該仲有通販Momo

同迅龍一齊

迅龍要一定二好

唔知突擊狼會唔會跟埋 波板糖

1咪算囉

一算喇
留番個位求佢出埋其他龍

屌好米

儲齊3個form

新手無睇
佢用槍定波板糖

跟水槍

唔好燈啊膠兄

二

一隻改做白疾風

冇事既 我又唔係燒雄

鳩鳩預今次入幾隻？

波板糖有得變槍

1

靚仔油王好嘢

預鳩好嘢

我都係掛機先

成功令大家掛機15分鐘
大乳好嘢

預鳩好鳩

S.H.Figuarts 仮面ライダーバルカン アサルトウルフ
6,600円（税込）

001 閪手
老千 腰帶劍
狼 都係6600

仲有枝水槍

都叫有把槍跟 應該
001得手

嘩 正

001含淚要一好撚唔抵

早呀老闆註

幾時出動物園

要一

好難揀 突擊狼要唔要一好
定係等金屬蟲同動物園

why not both

傻仔先訂

利申傻仔

不破入齊佢
或人可以pass哂等金屬蟲或者等final form

傻仔

要一

咁要一囉

金屬蟲又唔知等到幾時

樓上啲傻仔
我都訂左

要諗咩
01全部要1

寧願買5隻無敵都唔入齊01

入齊不破

已記錄
5隻無敵

預老闆留一THX

搶史官飯碗

得聞f5睇下開放咗未

睇清楚寫咩先啦

恰左陣 一醒

咁你恰多陣啦

除非你入齊01 ，否則就要入5隻無敵

暫時齊

聞說有新悟飯

已紀錄

魔童2.0要一

五入無敵

貼完張圖之後m西就無上過水了

留名睇你入唔齊01

電單車或成最後贏家

黃昏放工先上水
係五西嘅日常

永遠懷念

佢去yo女使同你班毒撚圍爐

又

再燈天才

有錯咩

車車

唔出架啦

慘過無無

拍戲用嗰架車分分鐘掉埋了

封塵

分分鐘另類再販貴利矢仲快過零一架車

車車註又贏

叫波波雄燈一燈
明天就公佈

咁點解你仲係到既

係就正要一

可唔可以燈下依隻

張圖from twitter

me毒撚

呢隻就算啦 等到下年魂展都未見到佢啦

出都唔知仲買唔買好...熱情過晒

如果以前嘅g電王 yuuki 牙王係今年嘅劇場版
一定冇可能出到shf

如果出依隻一定入三 換腰帶 有背脊就可以變兵

預巴d gif圖

好圖重溫

換腰帶 同頭 背脊

狙神預好嘢射多兩嘢

可唔可以燈下SHF Ride-Player Nico

睇得出Nico都好想

Player Nico要一

紅 白
藍 灰 .jpg

人係要有翻少少希望既

今晚早啲

咁早收工行信和

預閪咗架啦

好多女 走先

咁爽

拍劇場版有拎返出黎既

出現左一陣又入返倉封塵

笨大好浪費

等夏季劇場版

今晚之後係咪香港玩完加熄登

就快要開Tg gp

tg都禁嫁啦射出去個隻就有

電腦大爆炸

無一日有好消息

有緣再見

全部有兩登AC嘅拉晒番去，有無命出番嚟都唔知

好開心呢幾年認識到大家有緣再見了

再見了

有緣再見啦各位，雖然呢排少左上水
但日日我都做芒po狗
冇諗過今日就係最後一日

是咪以後拉打都唔洗出電單車
笨大而加出都唔想出

由禁蒙面法講到依家，終於迎來今日熄登

9點40分正式講再見
我係香港人

好開心識到大家

有冇tg谷

無得係連仔講是非 世界沒日啦

好開心識到大家
平時冇人同我講拉打
得呢到可以講
而家冇埋

兩大樓豬已經唔見咗人

再見

好開心識到大家
又認識到yo女三毆高超嘅yo女技巧
大家有緣再會

好似死死地ser添

好高興認識到大家

慘了898

有ps4嘅我哋party隨時再見

有無ps4都可以考慮開個group嘅我覺得，之前預巴講過都係避免有小圈子問題，咁而家乜圈子都無的話，我覺得可以做

雖我無ps4
但一直都當自己係小圈子嘅一份子

88

Why 2140

預

濕鳩line

因為人大紀者會2140開始

咩料

有一

屌...未來7日冇得安樂

睇下有無人想開，我哋研究下

Lin/tg都得

香港已死

大家

死左廿幾年了

只恨醒太遲同太信香港有未來

無得再一齊見證shf出新訂大家齊齊要一

陳曼琪

又真

本來好興奮，但國安法殺到埋黎都冇哂心情

無得再搵史官

無得再睇大預時光機嘅資訊

港共支共正仆街

再收唔到預巴坐時光機拎返嚟嘅update

唉

我唔係成日上水，但係可唔可以受埋我

之前屠龍個tg gp有用了

睇黎要開返個小圈子group了

個post過唔到1000

這就是命

想入tg group

IXA又未有新圖，閃狼又搵唔到條介紹link，淨係得一堆壞消息，負能量爆燈

壞咗成年了

嚟緊只會愈嚟愈壞，乜野2046，50年不變，依家連25年都未過都搞到咁

好多TG一次過收集晒

line真係n年無用過

見到隻突擊狼都唔覺得開心

Line好似要跟電話?

最後25分鐘...

Line 都得 我比I’d

我全都屌.jpg

未熄就返住黎先啦

唔知推到幾耐
照推住先

7日內推到1000

Ixa都未講detail

一齊推

推到熄登(如果真係熄)

留守到最後一刻

留守

狗狗返黎喇

留守連post

我無開TG 谷

有得用連豬

推 有假預鳩亂加人

我愛狗狗

布癲狗宮格終於合體

推一推，扮老闆可恥

有中共版預鳩滲透左

咁大件事

狗狗welcome back

一公佈國安法消息就開始

推

有假鳩呀

已覆

輕輕再推

歡迎狗狗返黎

再推

繼續推依個

手隹

愛與和平
love and peace piece
tg谷好惡

今日一入d frd黎

拉晒我地入去嗰個究竟係乜水

上面有人話咩好多tg

有備無患,不得不防

push

睇置頂啦，本人都話無開tg group，有乜咁混亂呢

笑撚左
都話預巴無開tg gp

呢位巴打有心 但可唔可以問下人想唔想入先

咪係 你想開 放gp link等想入既入咪得

Siu4

喧賓奪主
入黎收哂人地d tg開gp 仲要講明admin大哂

佢又踢走晒我地了

滅左gp

突然俾人踢

唔係admin就係即係新加踢得

Btw如果你地想去個個tg gp而又被踢既 我向你地道歉

狗狗我掛死你喇

原來就係你

係咪無得試玩

得個睇字 但唔知光頭有冇跟背甲

sword form隻紅色好似幾靚

竟然上槍form

令你冇得提早享受極權主義真抱歉

竟然有實物睇

個置頂句野係恥笑緊一個人,你地咁真心
呢個GROUP 全部人都係ADMIN黎

星期六過去望下

今日一入嘛 自己都係做返一樣既野姐

幾個人唔鐘意咁無啦啦入gp姐 唔代表其他人都唔鐘意
唔鐘意既自然會quit 但係就小氣到踢埋d可能想留既人

無改錯X日一入呢個名 都係方仗admin管理

siu4

面白い

係狗狗牙

老油好嘢

99 is back

留完tg就潛番

佢tg不讀不回me

手隹到熄燈

好耐冇見呀衰鬼

主な商品内容
・本体（ショットライザー、アサルトウルフプログライズキー）
・交換用手首左右各5種
・オーソライズバスター（ガンモード）

要2

有槍跟

有槍要一

等咗好耐

要分波板糖同槍 笨大好嘢

明明個變形機關咁簡單

唔係點水你買另一隻

另一隻見到圖麻麻地
唔知點解01近幾隻都麻麻地 感覺有啲瘦得滯
係呢隻野狗有返啲興趣 但都重係嫌佢略瘦

早射咁多位

劇入面肥好多
SHF整到好似減肥成功咁 冇晒霸氣

但 要一thx

認唔到

除咗呢隻要一 其他都暫pass
希望半年後大家唔洗聽我叫春 如果到時連登重未熄嘅話

出真骨可能好啲

燈光化妝問題？
入去第二張似返佢平時

舊平成都未搞掂咁快出令和

條腿正到

突擊狼要一

早
不破水槍要一

做咩偷J我條女

交換下奧山黎ok?

好心分享

好心分享都比人屈

樂見既

不過本雜志就pass好似好少圖

各有千秋

一樣咁大

對眼

個咀都咁上下厚

Mk國早
阿蛇到啦仲J

隻狼要一

瘦狼好過001

啲key有顏色良心公司

同evol一樣
不完美但可接受

側面有key重有貼紙真係 笨大轉死性

一盒thx

整肥咗又會話肥 不過真骨有時都係比人話瘦shf更瘦都正常隻隻又同一條腰

就好似電王隻大髀咁

圖片與現貨不符

面書攞過嚟比較下

瘦狼正

感覺突擊狼膊頭嗰兩塊野一跌就斷咁

唔係呀
幾還原呀
好過001

都幾好吖咁睇

001係唔夠肥 呢隻係少少唔夠橫
不過的確算還好

有人已經捉到佢膊頭少咗d細節

瘦狼比例感覺正常過001
001裝甲大 膊窄腰瘦腳瘦

講突擊狼定001膊頭少咗d細節

突擊狼

睇翻皮套係有顏色嘅

001都係咁

真係好唔開心
為咗佢入埋DX 結果又係咁
睇fb又話上半身整體比例細咗
B社垃圾

要一thx

隻色好似幾靚
要一

希望佢修正翻啦
唔想5舊水入手仲要自己補色

笨大正仆街

狗狗有槍送 要1

fb睇人講先見到 原來腰度有兩條key

Sor 我太慢

買左哂拎牙羞呵爬, 入唔入埋牙羞烏呼 好

都幾多細節冇左

個甲下面有撻藍都失咗蹤

個頭少咗條紅線

笨大預咗hi

笨大任屌唔嬲

咁勤力，少有

個膊頭好似唔夠大

咩樹

批評接受 QC依舊

kiva CSM

第一版瘦掹掹 n年後真骨加肥 宜家係咪興咁玩

唔出柒啲點睇到個分別

好似上個月出了

Bandai呢期搞乜，成個01系列啲shf出到冇一隻似樣

仲以為會等埋ixa一齊開添，無得慳$40寄倉費

趕住回血

唔覺得真骨會出gaim系列打後嘅作品
所以更唔明點解bandai會出新拉打出成咁

唔係一向都係咁咩exaid build zio 系列都有啲唔似樣

但吾會誇張到咁，近排呢幾隻身形比例完全錯晒

等零一真骨算了

令和十年差唔多

搵人夾囉 反正訂得港魂一定唔急玩
佢多數都遲 因為黑貓

窮阿 捐左錢比垃圾
仲唔求其出啲嘢收錢

喂喂喂

打尖既

網絡垃圾

呢個係乜事
有時都見到有人話佢玩具打尖人

又鞭打尖

咁佢真係有打我尖嘛

因住俾人cap你圖
再放上fb公審你

師兄有冇得講嚟聽吓咩事

印象中
本身排緊隊俾錢
之後有個人大搖大擺直接行入去俾錢

好似係

又鞭

係唔係送埋支斧頭槍？

係呀

三四條友排緊隊買野
明明下個到我
條友就打鳩我尖
正仆街黎

現時點四眼哥哥

唔識

現時點1/F,平時六，七點先開果間
格仔鋪對面

暖男

送?
我有俾錢 我應得架

可唔可以變斧頭？01 個把又可唔可以變槍？

001得閪手

依句真

・Authorise Buster（槍模式）
理性分析 應該變唔到

咁快出突擊野狼

斧mode係01度 點會變得做斧

咁即係01嗰把都變唔到槍？要齊就要買兩隻 好識搶錢

局你買齊2隻
一把槍、一把斧

肯定變唔到

兔兔坦坦咁咪幾好

慢架啦

係快嘅話金屬蟲都已經有背影睇吓

可能過兩個星期又開隻新

大家早晨

等緊金屬蟲同rampage

預巴隻天才

女西好嘢

係雞雞燈咋

仲有burning falcon，最好跟埋第一次出場對大翼

好過隻姣婆粉

呢隻冇咩興趣
出咗兩個主角先啦

金屬紅都幾好

唔出啦又燈

環保 用ooo對翼整咪得

mafex thor最新消息係下星期尾先出貨
唔知電喉 閪貓 定thor快啲到

今日咁早上水
未到6點喔

金屬蟲好難出得靚...

早馬場 琴日我都好早上水啦

睇戲

Shinning Hopper係唔係確定唔會出 都好 慳返

哦

記得帶紙巾

似乎同ex-aid Line lv3同一命運

預鳩冇得參加港暈大戰

會發現原來當咁多人一齊開紙巾陣香味係好勁

今年魂展取消咗未

大乳咁大間鋪，驚西咩

明天二刷

日魂慢慢un都快過黑貓啦

預巴係燈01電單車

唔樂觀

無機會架喇

魂展又請侑斗出嚟

永續侑斗

我Dklm ar

請侑斗但係介紹侑斗以外嘅商品

D爆Klm ar

出完kiva隔咗幾耐先出ixa?
零王應該要等返咁上下

邊個再講我斬邊個

只要睇返出Decade之後隔咗幾耐出Diend
就知侑斗嚟緊可以永續幾多年

真主角冇人要

好順

個網順到
無人訂

冇人知開左訂

好順利
任訂

01無人理

冇心情訂

出得好差 含淚要一

亡嚟架

垃圾不破邊會有人訂

出得咁差

出面都係520
你港暈加黑貓又520

如果順利嘅話就慳番車錢

搵Fd一齊訂咪平
490

唔好話訂SHF，身邊連睇拉打嘅人都無

廢事等閪貓 訂炒孤算

一樣

既然主角任撳 最後都係撳左

真毒

完成任務

個斷尾切面好撚正

唸起鰻魚

港魂截左1000%既單添gg

隻人好似board game 啲棋

入埋下星期一既ixa
今個月收手

成個星期前

聽住先

日仁多數下晝

等埋啲新圖再考慮入唔入

好 天元突破feel

到依家都仲未有新圖

193係通販定魂限？

暫見聖衣

魂限

魂限即刻個心都定翻
唔想又世界大戰

幾和平

Momo就通販
你玩埋我個份

佢夠唔夠薑rising擺通販

好在自己對momo 0興
但係好似要幫個fd撳

咁就要睇吓當日火雞事件3巨頭仲有無出現

好期待佢哋啲達陣圖
唔知今次使唔使中武漢肺炎呢

係咪得我期待緊frs隻響鬼

響鬼本身....

有砌開模型有玩開上色咪會期待

咁無入骨既 都可以做住代替品先
有骨可以要佢個大鼓嘛

隨時快過真骨出齊20隻

期待
因為冇錢買真骨

打卡

打完卡廢膠送到堆填區

大鼓要一

炒孤開左sic

窮丁救星
Kabuto我都未入

大鼓真係無既話 少左好多吸引力

咁就要買mr巴巴

本身件皮套令面反光
素組模型好難做到

明明神高咁型 係擺到咁

忍尿pose

呢個系列真係買黎扔

但佢又好堅持咁出

好似26號再有公佈
真骨隻色都比人話唔似皮套 佢成色唔似會做到 雖然佢blog吹到好大

比左條女控制

左下角笑撚死 美少女戰士咁
同埋最頂嗰張圖畫風都唔夾

因為好似睇電視播果陣見底衫係深藍同少少紫色
但響鬼咁迷幻 唔知係咪濾鏡問題
依家的確係深紫色

仲有杜魯基斯

寶寶有新片

係Poppy呀

預巴 又強調熊貓
明既明既

Same

有咩分別

雜誌情報圖黎
見到連 指揮棒都有

其實比細路粗玩幾抵屌
可惜我親戚d細路係玩switch

睇圖個頭好似好細粒咁

w都有唔同既綠
睇自己鐘意邊款多d算 不過幻彩紫實無死

心口好似仲有得爆甲添

W嘅綠色又係好奇妙

不過應該都唔訂架啦
等現貨跌幾舊再入

如果真係正嘅唔一定會跌，好似龍騎咁

但而家出咗嗰幾隻好似除咗古迦跌到仆街之外
其他個價都冇乜點跌

好似係有2套衫
就咁手套都有分別 有紋同無紋

龍騎真係出得幾正
可惜如果要連埋條龍一齊display就好阻訂

kuuga去到4xx 個造型師心理陰影面積

唔排除真係有人會鐘意呢種風格嘅Kuuga
但感覺上比較小眾囉

我覺得都唔錯 不過無玩開sic

隻古迦我覺得係衰喺大髀個穿崩位度
好難想像已經2020年 大髀都仲係用緊普通ball joint

可能太瘦 無咩選擇

Sic真係唔知訂唔訂好,
之前嗰幾隻跌價跌到咁

媽我想儲錢呀 笨大

8舊幾

龍騎，kuuga開訂都8字頭

自己鍾意嘅咪訂囉，現貨跌價都話，但係如果炒起咗嘅話，到時咪仲唔開心

原來把劍造到好似psyga個款咁

仲要都幾貴下

你一講完望一望FB見國寶清貨 398 KUUGA

呢啲自己衡量啦

現貨可升可跌
如果faiz會咁 作為faiz fans會好傷心

Faiz野好少跌，加上之前隻SIC 都好多年
有買貴冇買錯
Faiz 咩都買

閪關節 咪爛擺設擺

比起SIC 更想佢出直金骨

真

想左好耐啦 我frs都改到3.0 都燈唔到佢出
ooo就係咁出combo

咩嚟

生命值硬接

MB主席紅OOR放比你7000有無興趣

不了玩MC未

狗也不屌 就算無錢都唔買MC
連XNR嗰啲笨大未出既款我都不屑買MC

主席將mc發揮極致（影相同p圖）
真係唔知佢想點

威囉疊馬囉

我地呢到3巨頭都夠哂威

個人認為一個雄哥已經夠做

in雄哥we trust

要搞ko團購啵

咩事

學膠達教主玩ko 再搞ko團購

Btw想覆上面 撳錯左

植入式廣告

為咗自己間舖做置入式廣告好合理

打手

為咗宣傳可以去到幾盡

星期五晚個個去晒yo女

呢度啲偽毒係咁

可能去哂二刷三刷數暴

咁夜都有?

有掛 我又無睇區區戲院上映時間

聽日同老黑睇

最晏好似8-9點都有

苦等情報

拍拖拖

今日見到nx龍神丸個d出得好似幾吸引

有女就去刷女，無女就刷到有囡囡遞紙巾為止

我就忍下手先
六月唔delay 將會係大血崩

想知後者點做到

已經唔記得六月有咩要找尾數

好彩nx得隻4G

見未有人upload SIC 555
Up上黎討論下
圖 清過中立孤架

把劍變左天帝個握法

sic555又幾ok

正衰鬼

真香

應該又可以正常握

電喉
失蹤無無
滅
貓OOO
佳之選

隻舊嘅SIC 555最近斷咗腳, 諗緊訂唔訂呢隻

btw新人入嚟吹下水平時有追開po
有玩開sic, shf, dx同csm腰帶

嘩屌原來個6月積埋積埋咁L多嘢㗎？

個臭飛pose算擺得幾好

電王今個月尾wo

toilet time is up
返啲返去囡囡個被竇啦

咁多

貓ooo訂港暈唔洗找尾數
但仲有電喉，無無同滅要找

月尾發貨，找完數等游水都要下個月先過到嚟

如果真骨有咁多裝備就正囉

可以雙劍雙砲又好似幾型

shf有既都會有既 係睇佢比唔比埋手提箱
如果做埋晶片又比地精食

tv好似未見過拎雙劍 佢支炮好似代替手機槍

頭先計下全部尾數要找幾多 仆街成3k幾

佢啲裝備好似就係個手提箱變型出嚟嘅？睇圖好似係咁

個手提箱直情係賣點砌晒所有武器出黎

同你差唔多
本身仲有訂隻 Mafex Spider-Man
仲係cut單保平安

我就係見佢pointer有 拳套有 劍有 係無手提槍

所以就諗會唔會係轉左做手提箱變炮 可能好似救世主支炮咁入部電話active支炮

Mafex又出USA Jordan 同ca

呢個數仲係只計shf
仲有隻mr魂狼王 計埋成4k

推理成立
仔細睇返左下張圖 腰帶部手機係冇咗 應該拎左去Activate支炮

不過唔知佢開心口係想點
如果可以換眼罩同換白邊轉form就正

咁好難唔多入

可能axel form魂限呢

1001